法國有三樣野係只升不跌 QQ bitcoin 港樓

有錢allin 冇錢都allin

all in 700

屌 唔好啊

有人騙取綜援

Qq升得快過樓
有常識既投資者都應該賣樓買qq

Agger

自己同意自己?

老貓夠膽買QQ既，大家一齊舉報

舉報涉嫌欺詐及濫用社會保障福利

我們積極維護社會保障制度的完整性﹐遏止詐騙和濫用社會保障福利。如果你知道有任何人士涉嫌以欺詐手段騙取社會保障福利﹐務請:

向各社會保障辦事處舉報﹔
致電舉報詐騙熱線 2332 0101;
填寫「舉報欺詐綜援郵柬」以傳真(號碼﹕2718 8595)或郵寄方法寄回本署(舉報郵柬可在本網頁下載﹐亦可向各社會保障辦事處﹑社會福利署綜合家庭服務中心﹑民政事務處及房屋署屋邨辦事處索取)﹔或
電郵至 oicfit1@swd.gov.hk 或 oicfit2@swd.gov.hk舉報。

樓係摃桿

bitcoin先係升最快

drop today

入左熊未

垃圾老猫

精神分裂

老貓快d過主啊

屌你老母